唔想返工呀！！！！！！！！！！！！！！！！

射波羊

唔起身返工，邊有靚早餐食

你唔同我打邊爐

你又咪食紅茶

冇食一排

減咗肥成個禮拜！

我都係啊！！！！！！！！！！

7點半要出門 仲喺床

射波啦
人生咁辛苦返工為咩

我都好吾想努力了

要生存

點L解冇wfh!!!!!!!
一到2021年 老細就唔比wfh

你搵富婆包咪得

你好想返工 但啲人唔俾你返

象仔.jpg

????